(東涌撚入)有冇人認得成日坐係m記傻笑嗰個傻佬

有冇人知佢係到做乜
細細個已經望住佢係到傻笑

佢去boom都係咁笑

佢講野好低b架

有無記得大埔個美少女戰士

龍心嚟

唔係 係一個望落似吸毒既叔叔

M記市場調查部阿頭嚟

成日着格仔衫果個